[
    {
        "randomId": 312
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga nyarira abâ€˜epfo",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    }
]